港鐵九龍灣車廠承辦商員工確診

港鐵昨日接獲承辦商通知，一名九龍灣車廠工場工作的承辦商員工確診，該名承辦商員工的家人早前亦證實確診，其在本月14日出現病徵後，15日已沒有上班。
港鐵指已即時安排為工場範圍、員工餐廳等進行徹底清潔和消毒，亦已要求與該承辦商員工有密切接觸的職員，接受深喉唾液測試，以及留在家中直至測試結果證明健康。港鐵總部大樓全體員工今日在家工作。據悉該名確診承辦商員工居住於慈雲山慈愛苑，屬於家庭感染群組。

黨鐵感染群組go go go

港鐵停駛

黨鐵群組

轟呀

又話有國安法好安全